安穩低人工同辛苦高人工，大家會點揀？

揀前者會唔會好冇上進心

安穩高人工

好似我咁

低人工辛苦

幾個月前諗左呢個問題 當時無猶豫選左後者 而家日日都好痛苦 生不如死 人工差不多 但前境如果做到就好少少

我都辛苦過 想知捱唔到係咪我問題

冇乜野心想安安穩穩咁就算

屌....
辛苦低人工
但興趣工....

我自己都想安穩 開開心心過每一日
可惜其他外在因素許可

幾多錢先得架腦細

睇高人工可以爬到幾高

後生嘅後者 老就前者啦

睇下份工辛苦得黎有無價值囉。如果份工師奶都做到不如鳩hea留力算

辛苦低人工 無興趣 6日 8-6 ot

唔做